\documentclass{translation}

\title{tmfly's works}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\section{My Red Rose Princess}

\invisiblesubsection{003.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{003.jpg}\\
\midrule
あかくてきれいな髪。 & Red, beautiful hair. \\
生意気でかわいげのない曲線。 & Presumptuous, so not cute curves. \\
するどい、瞳。 & Sharp eyes. \\
刺すようにつめたい、 & Fingertips cold enough, \\
指先。 & to sting. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
指先から脈拍が、伝わって & I can feel our pulse through the fingertips, \\
共鳴して。 & resonating. \\
ひとつになってるみたい。 & It's like we're one. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
ワタシノアカイバラノヒメ & My Red Rose Princess \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
表紙の真姫ちゃんはすっぽんぽんですが健全本です。おかあさんに見られても大丈夫です。たぶん。 & Maki-chan on the cover is stark naked, but this is a wholesome book. It should be okay even if your mother sees. Probably. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
ー以上で話し合いは終わりね & ―and with that, this ends our discussion. \\
新曲PV撮影 & New song PV shoot \\
日程 & Agenda \\
明日からは本格的に準備を進めていきましょう! & Tomorrow, we'll get ready to start preparing in earnest! \\
はーい & Okaaay. \\
…真姫、 & ... Maki, \\
不安はない? & are you not anxious? \\
絵里ってば & Eli has \\
心配には及ばないわよ & no need to worry about that. \\
センターだろうが何だろうが変わらないわ & Center or not, it doesn't make a difference. \\
いつもどおりやるだけよ & I just do as I do always. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
…真姫ちゃん、 & ... Maki-chan. \\
ねーねー真姫ちゃん! & Hey, hey, Maki-chan! \\
PV用のパジャマもう用意した? & Do you already have your PV pajamas ready?! \\
一応ね & Well yeah, \\
…にこちゃんは & ... and as for Nico-chan \\
もっちろん! & Of course! \\
もうすっごいかわいいの見つけちゃってえ! & I found something really cute already! \\
はやく皆にお披露目したいっていうかぁ! & I can't wait to show it to everyone! \\
はいはい & Sure, sure. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
で? & And? \\
だから私のも早く見せろって話? & That's why you want me to show it too? \\
わかりやすすぎるのよにこちゃんは & You're a little too obvious, aren't you, Nico!? \\
…いいわよじゃあこのまま家来る? & ... Okay, so just come to my house then? \\
いいの? & You sure?! \\
まさにそういう流れでしょ! & That's exactly what we're going for! \\
ーまったく & Seriously \\
にこちゃんは私の何なのよ… & just what is Nico-chan to me...? \\
にこは、真姫ちゃんの、何なんだろう。 & What is Nico to Maki-chan? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
…ほら! & ... Hey! \\
先輩でありーアイドルの師匠でもありーえーっとぉー & A senpai, an idol mentor, and um \\
保護者?う～～ん & Guardian? Hmm～～m. \\
あ & ah \\
おねえちゃん? & A big sis? \\
とか! & Perhaps! \\
にこちゃんがおねえちゃん!?どっちかって言えば妹でしょ! & Nico-chan, a big sis you say?! I'd say more like a little sis! \\
むかーーーっなによ生意気ねーっ! & Grrr, what's with you, acting so sassy! \\
にこは真姫ちゃんの、 & Just what is Nico \\
何なんだろう。 & to Maki-chan? \\
見て見て真姫ちゃん! & Look look, Maki-chan! \\
じゃーん! & Ta-da! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
どお? & So? \\
どお? & So? \\
かわいいでしょうねっ!ねっ! & Isn't this cute!? Hey! \\
ま…まあまあじゃない? & It's... it's okay enough, right? \\
なぁに?照れてるの?かわいーっ & Whaaat? Are you blushing? That's so cute♡ \\
はやく真姫ちゃんのも見たいなぁ～つ! & I can't wait to see Maki-chan's too～! \\
…だめよ & ... You can't. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
…正直 & ... To be honest, \\
今 & I'm \\
あんまり自信、 & not so confident \\
なくて… & now... \\
なんてねあはは、 & it seems, ahahah, \\
だから… & so... \\
もーっ!真姫ちゃんってば!! & Dammit! Maki-chan!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
…そんなの & ... I've \\
とっくに気づいてるわよ! & noticed that a long time ago! \\
にこですら不安になる時があるんだもの & Even Nico has times when she lacks confidence, \\
当然よ! & that's obvious! \\
…でも真姫ちゃんは自分でわかってるじゃない & ... But even Maki-chan knows that herself. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
"いつもどおり”やりなさいよ & Just do "as you do always." \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
にこがついてるから! & And Nico will follow! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
あ & Th- \\
ありが… & thanks... \\
え? & Eh? \\
おーきなお世話よ!って言ったの! & I said, "mind your own business" \\
素直じゃなーいかわいくなーい! & So not honest, so not cute! \\
な & Wh- \\
なによおっ & What? \\
…お礼! & ... As thanks! \\
に & I'll \\
着てあげようと思って… & go put it on for you, I figured... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
……これで満足? & ...... Happy now? \\
かわいいっ! & That's cute! ... In fact, \\
えっろ!! & Sexy!! \\
シンプルなのが逆に & Going simple actually made it more so. \\
うーはずかしい & Uuh, how embarrassing. \\
だってだって体のラインとかきれぇーーーに浮き出てていっいっ色気が & I, I mean, it allows the body's curves to reeeeally show up well, that the s- s- sexiness \\
ちょっと見すぎ! & You're looking a little too much! \\
やらしい! & How indecent! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
だって真姫ちゃんがわるいんだもん! & I mean, it's Maki-chan's fault! \\
…だって。 & Bwha-... \\
見るに決まってるじゃない、こんな… & I mean. \\
こんなに、… & Of course I'm gonna look, with this kind of... \\
…にこちゃん、 & this kind of... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
……か & ...... C- \\
かわいいって言って? & can you call me cute? \\
なに & Heeh, \\
急に & what, \\
えーっと & all of a sudden \\
だからあ! & Errr, \\
にこちゃんにそう言われたら & let me just say! \\
なんだか & That when Nico-chan tells me that, \\
無敵になるような気がして & it just somehow \\
ね & makes me feel invincible, it seems \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
あああ～～もう今のナシ! & Aaah～～ okay! Never mind! \\
忘れて! & Forget it! \\
…真姫ちゃんは、 & ... Maki-chan is \\
…からだの先まで & ... from head to toe \\
ぜんぶ & all \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
かわいい… & cute... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
そこ!動き合ってないわよ! & Over there! Your movements don't match! \\
今度は私も一緒に踊るから & I'm going to dance with you this time, so \\
しっかり確認しなさいよね! & be sure to check carefully! \\
すっかりいい調子じゃない! & Now that's the way to do it! \\
まあ～～にこが鍛えてあげたおかげかしらね! & Well～～ it may be thanks to Nico's training! \\
なによそれえ～っ! & What do you mean～!? \\
ふっふっふ伊達に真姫ちゃんの先輩やってないわよ! & Fuffuffu, I wasn't Maki-chan's senpai just for show! \\
あー & Ahh \\
違った!なんだっけ & No! What was it again? \\
おねえちゃん?…は却下されたんだっけ… & Was "big sis" rejected before...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
んー… & Um... \\
…仲間…… & ... Companion...... \\
ともだち? & Friends? \\
……も & ...... It all \\
しっくり来な… & doesn't feel righ-... \\
もがっ & mgh \\
休憩おわりー & Break time is over, \\
さっさと始めるわよー & now let's get on with it! \\
「にこちゃんは私の、大切なひと。」 & "Nico-chan is my precious person." \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
←すてきなゲストページ & ←Wonderful guest page \\
百合クズのぞえり厨ゆに蔵ちゃんがにこまき描いてくれました!やっさしい～! & The yuri lower NozoEli fanatic Yuni-zou-chan has drawn a NicoMaki for me! How kind～! \\
そんなユニせんせえ↓ & This Yuni-sensei↓ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
*私があなたの寝相をどんなに愛しく思っているかあなたは知らない*ユニ & *You have no idea how much I love your sleep posture *Yuni \\
…もー!! & ... Sheesh!! \\
にこちゃんの寝相どうにかならないの!? & Can't you do anything about your sleep posture, Nico!? \\
あとヨダレも! & Also your drooling! \\
翌朝。 & Next morning. \\
…と比べて & ... Comparatively, \\
真姫ちゃんのこの美しい寝相… & Maki-chan's beautiful sleep posture here... \\
むしろ死んでるみたいな… & almost looks like she's dead... \\
ちょっとーーーーー!! & Heeeeeeey!! \\
あれれ起きてた!? & Huuuh, you were awake!? \\
誰が死んでるのよ!? & Who are you saying is dead!? \\
まっまま & Ma-, ma- ma- \\
真姫ちゃん　おはよ! & Maki-chan, good morning! \\
いっ & I, \\
生き還るかな～と思って… & I was just wondering if you'd come back to life～ or something... \\
にこちゃんのバカ!おはよう! & Nico-chan you fool! Good morning! \\
たみちゃんのにこまきには足元にも及びませんがゲストに呼んでくれてありがとう!平べればいつでも馳せ参じるよ!にこまき本楽しみにしてます!!!\textasciicircum\textasciicircum & I'm no match for Tami-chan's NicoMaki, but thanks for call me here as a guest! I'll be there right away if you ever call for me! I look forward to your NicoMaki book!!!\textasciicircum\textasciicircum \\
たまにはのぞえり描いてもいいんですよ!まってます! & You can draw some NozoEli too sometimes! I'll be waiting! \\
ユニ & Yuni \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
にこのおきにいりのにぃ～～ & It's Nico's favorite, thooough～～ \\
ぼかしはしましたが、とうとうにこまきにさせてしまいました～実は冬コミ合わせでどんとやってしまおう(意味深)というのは前々から狙っていました。いいえ偶然です.…とは言え彼女らはまだ明確に恋人同士かっていうとそうでもないです。恋人だから触れ合うのではなく好きだから触れ合うみたいな、そういう～!そこらへんはまた後々描いていこうと思います。では! & It's been hazy, but I've finally decided on NicoMaki～ In fact, I've been playing on textit{doing} it with full force at FuyuComi (what am I implying?) since quite a while ago. No, it's just a coincidence... That being said, as for whether these two are clearly lovers yet, the answer is no. They're making contact with other not because they're lovers but because they love each other, something like that～! Further developments is what I'll draw later I think. So long! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{My Black Rose Princess}

\invisiblesubsection{003.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{003.jpg}\\
\midrule
艶のあるくろい髪。 & Glossy, dark hair. \\
折れてしまいそうに華奢なからだ。 & A body so slender as if it might break. \\
よく表情を変える、瞳と。 & Eyes that change expression every so often, and. \\
私を撫でるあまい指先。 & Sweet fingertips that caress me. \\
すき。 & I love it. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
私、にこちゃんのものになるから。 & I will be Nico-chan's, so. \\
にこちゃんも、私のものになって。 & Nico-chan, be mine too. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
ワタシノクロイバラノヒメ & My Black Rose Princess \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
「わたしのあかいばらのひめ」の後日譚というか、すけべシーン中心の本です。この本単体でも一応話の流れみたいなのはわかるように作りました…\textasciicircum\textasciicircum;どうぞよしなに… & It's a sequel to "My Red Rose Princess," but that being said, it's a book mainly focused on raunchy scenes. I did make it so the way this story goes is understandable just by itself...\textasciicircum\textasciicircum; Feel free to go ahead... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
にこちゃん! & Nico-chan! \\
こういうのっ & It's \\
あのっ & um \\
わたし & my \\
は & f- \\
はじめて… & first time... \\
なんですけど! & with this though! \\
どうしよう、どうしよう、どうしよう、 & What do I do, what do I do, what do I do, \\
こんなの予想してなかったわよ! & I wasn't expecting this! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
次の新曲でセンターになって少しプレッシャーを感じてたんだけど… & I was feeling a little pressure being the center on the next new song... \\
衣しよー見せあいっこしよーー!! & Let's show each other our costumes!! \\
…うち来る? & ... Come to my house? \\
にこちゃんと話してれば気も紛れるかと思って… & I thought I could take my mind off things by talking to Nico-chan... \\
それで… & and then... \\
それで… & and then... \\
……それで。 & ...... and then. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
…えっと & ... Umm \\
あの & uh, \\
…あんたねェ～… & ... now, you～... \\
にこだって!っは、 & Nico, is! Also \\
は & n- \\
はじめてなんだけどお?! & new to this, you know?! \\
そっ & W- \\
そーでしょーねぎこちないんだもの & well of course, it's awkward after all. \\
あ――――っ!! & Aaaaahh!! \\
なによ開き直って! & Why are you acting so difficult now!? \\
せっかくさっきまでかわいかったのに! & You were so cute just a moment ago! \\
なによっそれ! & What does that mean!? \\
いーわよ & Okaaay, \\
いやだったらやめる?! & I'll stop if you don't like it, okay?! \\
やめないでっ… & Don't stop... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
うっ & Uuhh \\
あ… & Ah... \\
かあーーーー… & bluuuush... \\
ひた... & rapidly... \\
…その & ... Umm... \\
だって。 & I mean, \\
悪くなかったから、…… & It wasn't bad, so...... \\
…真姫ちゃんっ & ... Maki-chan \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
ちょっ、 & Hey \\
と & wait, \\
にこちゃ… & Nico-ch... \\
はあ & Haah \\
悪いようにするわけないでしょ! & It's not like I'm gonna do it bad! \\
ていうか真姫ちゃんかわいすぎなのよ! & In fact, I think Maki-chan is way too cute! \\
え & Eh? \\
ずるいっ & It's unfair. \\
えええ?! & Eeeeh?! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
…にこはもう & ... Nico \\
がまんのげんかい… & just can't hold back anymore... \\
な & Wh-, \\
……えっ? & ...... eh? \\
れろっ & blhh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
にこちゃっ & Nico-cha- \\
どこ舐めて… & where are you lick-... \\
ふっ & fhh \\
やっ♡ & eyah♡ \\
…真姫ちゃん & ... Maki-chan, \\
声、出てるよ & you're letting your voice out. \\
う〝 & buh \\
うるさいばかあ & How annoying, stupid. \\
ねぇ～♪ & Hey～♪ \\
ぐ… & gh... \\
ん〝 & bmn \\
ふ & fh \\
真姫ちゃんやらし～ & Maki-chan is so sensual～ \\
ね & eh? \\
ん〝っ & bmnh \\
ねえねえじゃあさ、 & Hey hey, so, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
この中も舐めたら & if I lick inside here too, \\
もっとえっちな声聴けるの?! & will I get to hear more sexy voices?! \\
はぁ?! & Haah?! \\
わっ & waah \\
ばか & stupid, \\
ばかぁっ & stupiddd, \\
あっ & ahh \\
やあっ & eyah \\
にこちゃんのへんたいっ & Pervert Nico-chan, \\
ん♡ & mn♡ \\
そおよ～～　わるいい? & Exaaactly～～ is that a problem? \\
―――――ッ & ―――――― gh \\
…にこちゃん、 & ... Nico-chan, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
にこちゃんだって、こういうのはじめてだって言ったじゃない & Nico-chan also said it's her first time doing this, right? \\
はっ & hah \\
ふぅっ & fuuh \\
なんでそんな、いやらしい顔、するの? & Why does she make such a sensual face? \\
あ、 & Ah, \\
にこちゃ & Nico-cha- \\
うあっ & uwaah \\
だめぇっ… & It's too... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
――――ッ & ――――gh \\
…真姫ちゃんっ & ... Maki-chan, \\
すっごくきれー… & so pretty... \\
やっ…♡ & eyah...♡ \\
んっ & mnhh \\
あああっ♡ & aaaahh♡ \\
真姫ちゃんってば! & Maki-chan, you! \\
たまんないんですけどぉ! & Are just so irresistable, though! \\
やめてよっ & Quit that! \\
はっ & hahh \\
はっ & hahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
ずるい。 & That's not fair. \\
げっ & geh \\
不平等でしょ! & This is unequal, right!? \\
――――――ッ & ―――――― gh \\
あ & Ah \\
かわいい…… & cute...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
にこちゃん、 & Nico-chan, \\
ちゅっ & peck \\
…真姫ちゃん、 & ... Maki-chan, \\
きもちーの? & does this feel good? \\
な & Wha- \\
べつに & not really. \\
そーお? & Really? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
これでも? & What about this? \\
やっ♡ & Eyah♡ \\
あ♥ & ah♥ \\
はっ & hah \\
やめっ & Quit it, \\
にこちゃんっ…! & Nico-chan...! \\
れるんっ♡ & blhh♡ \\
真姫ちゃん & Maki-chan, \\
ここ舐められるのすきでしょお? & you like to be licked here, right? \\
す & I, \\
好きじやないっ! & I don't like it! \\
ふ～～～ん & Hmm～～～n, \\
素直になってくんないなら & If you won't be honest with me. \\
もっと色んなトコ舐めちゃうから & I'm going to lick a lot more \textit{places}. \\
ふっふっふっ… & fuh fuh fuh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
やあっ♡ & Eyaah♡ \\
んあ & mnah \\
にこちゃん & Nico-chan \\
そこっ & if you \\
なめちゃ & lick that spot, \\
はあっ & haah \\
や & eyah \\
だあッ… & it'd be... \\
あッ♡ & ahh♡ \\
ん〝っ & bmnh \\
―――――――っ!! & ―――――――gh!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
ま & Ma, \\
…真姫ちゃん、 & ... Maki-chan, \\
……もしかして… & ...... could you have... \\
イった?! & came?! \\
とか?! & Or something?! \\
すごいの & Saw some- \\
見ちゃった & thing amazing \\
ばかぁっ & Stupid, \\
変なこと言わないで! & don't said weird things! \\
………っ & ...... gh \\
…にこちゃんだって、 & ... Nico-chan also \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
随分ひっどいわよ? & has it bad, right? \\
やだあ & Nooo \\
あ♡ & ah♡ \\
やっ!!♡ & Eyahh!! ♡ \\
ぐいぐいっ♡ & grab grab♡ \\
にこちゃん、 & Nico-chan, \\
入っちゃった & I'm in. \\
やあ～っ♡♡ & Eyaah～♡♡ \\
あ & ah \\
やっ & yahh \\
う & uuh \\
はっ♡ & hahh♡ \\
…にこちゃんて & ... Nico-chan also \\
こんな声、出すんだ… & let's out such a voice... \\
まっ… & Ma-... \\
まきちゃんも…!♡♡ & Maki-chan too...!♡♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
ぐいぐいーー♡ & grab graaab♡ \\
んうっ♡ & mnuhh♡ \\
じゅぽっ & splick \\
はっ & hahh \\
はぁ & haah \\
ぐちゅっ & splurt \\
はーーっ & haaah \\
はあっ & hahh \\
はあ―― & haaaah \\
はっ & hahh \\
…や & ... So... \\
やらしい… & so sensual... \\
…真姫ちゃん & ... Maki-chan, \\
は & hah \\
はーーっ♡ & haaah♡ \\
ね & Hey, \\
きもちい? & does it feel good? \\
……ばか言わないでっ、 & ...... Don't say silly things, \\
やっ♡ & eyah♡ \\
ひあッ & hyah \\
あッ♡ & ahh♡ \\
やあぁ & yaah \\
あっ♡ & aah♡ \\
♡♡イッちゃ & ♡♡I'm gonna cum \\
んっ & mnh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
あっ♡ & ahh♡ \\
ああっッ & aahh \\
んッーーーーーーーーーーっっっ & mmnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnhhh \\
はっ & hahh \\
はっ & hahh \\
はあっ & haah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
…なぁに。 & ... What? \\
…別に! & ... Nothing, really! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
ににんばおり… & Nininbaori... \\
はじめてっていうシチュエーションってとてもおいしいですね。ネーム終わって作画してるにも関わらず、色んなパターンが次々浮かんでくるのではじめて本が数種類出てしまうのではないかと危惧したものです…。成人向け本を出すのは当サークルとしても初なので今後も描くかどうかは反応とテンション次第ですヒヤヒヤ。 & The first time scenario is such an enticing one, isn't it? Despite having finished the storyboard and already starting the drawing, I kept on thinking of different patterns, so it was the first time I grew worried it'd be the first time I'd end up with different varieties of this book... This is the first time this circle releases a for adults book, so whether to draw more later on will depend on the response and excitement, shiver. \\
「わたしのくろいばらのひめ」 & "My Black Rose Princess" \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
